覺唔覺感情台應該要開返個「單身」分台

方便我地單身人士搵食調情

嗯

開個 雞狗台

開黑洞咪得

要做感情台分枝

唔洗
感情台全部都係單身